大家平均幾日打一次丁?

想計下mean sd
利:兩日

一日打8次

一個鐘一次

每次一個鐘

星期一至五：毎日1次
星期六：5次
星期日：休息

一日2 次